美國大選, 你有冇接觸多左英文

每日聽+睇 幾粒鐘英文
好似進步左

不過唔講都係冇用

接觸多左石頭

接觸多咗石頭

有啊，學識咗石頭嘅英文係stone

石頭多左

樓豬識哂唔同種類嘅石頭咩

我呢幾個月學識晒美國d州份同位置

咁快手

美國大選完，接觸多左蝗語，因為2年後可能連美國人都要講普通話

樓主係石頭人

咪撚認真應佢啦屌

有呀，呢幾日一入連登PO，見到最多既字係： 99% & Mail-in

仲學英文

學普通話話啦屌

樓主夠鐘出糧

Ballot
以為真係唔識呢個字

我日日睇 Tucker Carlson 同Sean Hannity

石頭佬

就快認出晒所有州嘅名
我諗美國人自己都有啲唔識

直頭開2倍速聽添
listening想唔好左都唔得

joke當選後 學國語仲好啦大家 以後可以屌美國西lu